Apple Watch 爆moon邊度整好？

攞返apple整又唔值得，有fd話華強北平，但又驚大陸會比人換零件，有冇ching有經驗分享下

又要窮又要驚 搞撚笑

幾千蚊 買過隻啦。死窮鬼

死窮撚抵撚死 po上連登俾人笑

貴又話唔值 平又驚中伏 唔整咪算囉

唔值？原裝mon咁難搵搵到都係俾二手你出去整真係搵自己笨，幾百蚊買到care+都唔買咪俾原價整囉

買第4代啦

幾百蚊買ac+都慳